俄羅斯氣象姊姊雙球好兇猛…私底下竟是跆拳道黑帶！「鉛筆腿」一腳踢到天花板

看看這個標準的朝天瞪
和超誇張的乳量
都不知道是上圍比較兇
還是姿勢比較恐怖.....

但是超強攻擊力下
竟然有個甜美的笑容
這也太反差了吧!!!!

走上主播台播報
換上超緊身性感洋裝
如果我出門忘記帶傘也不要怪我!!!!

精盡人忙

sooo bendy..

冇張低胸
我zip pad都整到咁啦

入黎睇連登仔搵藉口話唔靚

戰鬥民族果然戰鬥格

人地報天氣都可以著到咁性感

假架啲奶

屈腳長

屌你 好想試下同佢隻揪

力量不夠

好想比佢鴛鴦乾坤扭紋鎖

點解要係鉛筆？

跆拳道=舞蹈
實用性近乎零

胸下面啲骨咩事

好撚流 做返正行好過啦

肋骨囉，拗到條腰咁都唔見肋骨就大件事啦

比例好奇怪

花拳繡腿

老江湖

我地個梁凱寧都唔差架